Title: Aristida lanosa Muhl. ex Elliott
Description: In hac habitasse platea dictumst. Morbi vestibulum, velit id pretium iaculis, diam erat fermentum justo, nec condimentum neque sapien placerat ante. Nulla justo.
Image: https://source.unsplash.com/random/?nude
Date: 8/5/2021
Keywords: web
Category: Alphazap
Author: Dabshots
Tags: web
Published: true
Background: #6aded1
Color: #68f357
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Ego vero isti, inquam, permitto. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Duo Reges: constructio interrete. Idemne, quod iucunde? An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Nihil enim hoc differt. 

Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Virtutis, magnitudinis animi, patientiae, fortitudinis fomentis dolor mitigari solet. Sint ista Graecorum; Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est. 

Ne tum quidem te respicies et cogitabis sibi quemque natum esse et suis voluptatibus? Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Cui Tubuli nomen odio non est? Utrum igitur tibi litteram videor an totas paginas commovere? Apparet statim, quae sint officia, quae actiones. Sapientem locupletat ipsa natura, cuius divitias Epicurus parabiles esse docuit. 


	Nam si dicent ab illis has res esse tractatas, ne ipsos quidem Graecos est cur tam multos legant, quam legendi sunt.




	Quid ei reliquisti, nisi te, quoquo modo loqueretur, intellegere, quid diceret?
	Tamen aberramus a proposito, et, ne longius, prorsus, inquam, Piso, si ista mala sunt, placet.




	Dolere malum est: in crucem qui agitur, beatus esse non potest.
	In voluptate corporis-addam, si vis, animi, dum ea ipsa, ut vultis, sit e corpore-situm est vivere beate.
	Hic ego: Etsi facit hic quidem, inquam, Piso, ut vides, ea, quae praecipis, tamen mihi grata hortatio tua est.



Hoc dixerit potius Ennius: Nimium boni est, cui nihil est mali. Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Nihil opus est exemplis hoc facere longius. Quodcumque in mentem incideret, et quodcumque tamquam occurreret. Nihil sane. Sint modo partes vitae beatae. Quis suae urbis conservatorem Codrum, quis Erechthei filias non maxime laudat? Quia nec honesto quic quam honestius nec turpi turpius. 


Qui enim existimabit posse se miserum esse beatus non erit.

Illud dico, ea, quae dicat, praeclare inter se cohaerere.




	Primum divisit ineleganter;
	Quarum ambarum rerum cum medicinam pollicetur, luxuriae licentiam pollicetur.
	Istic sum, inquit.
	A primo, ut opinor, animantium ortu petitur origo summi boni.
	Idem adhuc;
	Si quidem, inquit, tollerem, sed relinquo.
	Efficiens dici potest.
	Hoc est non modo cor non habere, sed ne palatum quidem.



Ut in geometria, prima si dederis, danda sunt omnia. Cum id quoque, ut cupiebat, audivisset, evelli iussit eam, qua erat transfixus, hastam. Iam illud quale tandem est, bona praeterita non effluere sapienti, mala meminisse non oportere? Dic in quovis conventu te omnia facere, ne doleas. Sed ad haec, nisi molestum est, habeo quae velim. Non est igitur voluptas bonum. Sed erat aequius Triarium aliquid de dissensione nostra iudicare. Quis est enim, in quo sit cupiditas, quin recte cupidus dici possit? Age sane, inquam. Illis videtur, qui illud non dubitant bonum dicere -; 

Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Graecum enim hunc versum nostis omnes-: Suavis laborum est praeteritorum memoria. Ergo hoc quidem apparet, nos ad agendum esse natos. In quibus doctissimi illi veteres inesse quiddam caeleste et divinum putaverunt. Collige omnia, quae soletis: Praesidium amicorum. Scaevola tribunus plebis ferret ad plebem vellentne de ea re quaeri. Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? 


Nihil est enim, de quo aliter tu sentias atque ego, modo
commutatis verbis ipsas res conferamus.

Quod, inquit, quamquam voluptatibus quibusdam est saepe
iucundius, tamen expetitur propter voluptatem.



Et quod est munus, quod opus sapientiae? Tubulo putas dicere? Sin autem eos non probabat, quid attinuit cum iis, quibuscum re concinebat, verbis discrepare? An vero displicuit ea, quae tributa est animi virtutibus tanta praestantia? Nonne videmus quanta perturbatio rerum omnium consequatur, quanta confusio? Dicam, inquam, et quidem discendi causa magis, quam quo te aut Epicurum reprehensum velim. Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Itaque et vivere vitem et mori dicimus arboremque et novellan et vetulam et vigere et senescere. Tum ille: Ain tandem? 


	Quid Zeno?
	Isto modo, ne si avia quidem eius nata non esset.
	Venit ad extremum;
	Quod praeceptum quia maius erat, quam ut ab homine videretur, idcirco assignatum est deo.
	Quis hoc dicit?
	Rapior illuc, revocat autem Antiochus, nec est praeterea, quem audiamus.




	Tollenda est atque extrahenda radicitus.
	Ad eas enim res ab Epicuro praecepta dantur.
	Erat enim res aperta.
	Varietates autem iniurasque fortunae facile veteres philosophorum praeceptis instituta vita superabat.




	Duo enim genera quae erant, fecit tria.
	Atqui iste locus est, Piso, tibi etiam atque etiam confirmandus, inquam;



Nihil opus est exemplis hoc facere longius. At tu eadem ista dic in iudicio aut, si coronam times, dic in senatu. Consequentia exquirere, quoad sit id, quod volumus, effectum. Quae hic rei publicae vulnera inponebat, eadem ille sanabat. Perge porro; Quamquam id quidem, infinitum est in hac urbe; Fortitudinis quaedam praecepta sunt ac paene leges, quae effeminari virum vetant in dolore. Istam voluptatem perpetuam quis potest praestare sapienti? 

Apud imperitos tum illa dicta sunt, aliquid etiam coronae datum; At eum nihili facit; Sed tamen est aliquid, quod nobis non liceat, liceat illis. Tum Piso: Quoniam igitur aliquid omnes, quid Lucius noster? Quod quidem iam fit etiam in Academia. Quid ergo hoc loco intellegit honestum? Nescio quo modo praetervolavit oratio. Bonum liberi: misera orbitas. 


	Quarum adeo omnium sententia pronuntiabit primum de voluptate nihil esse ei loci, non modo ut sola ponatur in summi boni sede, quam quaerimus, sed ne illo quidem modo, ut ad honestatem applicetur.



Praeclare hoc quidem. Quodcumque in mentem incideret, et quodcumque tamquam occurreret. Prioris generis est docilitas, memoria; 


